[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰（36）又課肝打天下一!!

活動
解放せよ！ キャラクター強化キャンペーン！
キャラクター強化キャンペーン開催‼︎ 修業アイテムや潜在能力玉をGET!!
05/22 (Mon) ~ 06/01 (Thu)

卡池
新SSRで孫悟飯(幼年期)とベジータが登場!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/25 (Thu) HKT16:00 ~ 06/13 (Tue) HKT15:59

技属性のキャラクターを狙いうち!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/18 (Thu) ~ 06/01 (Thu) HKT15:59

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

天下一資訊
氣絕孖寶

天下一排名查詢

新手第一次打 要有咩準備？

個邊好似咁巢既

NPLm

求老手指點下天下一點組
一陣會賣野dok大波

THIS ONE FUCKING GOOD..唔駛再有人問

睇返喇, 人地都拍左片

邊間吉野家巴打 洗唔洗排隊扭

個店員亂放

唔洗排隊

會有咩出除左呢張

放lunch time帶左幾十蚊去緊九龍灣扭 希望仲有

太遲啦你, 依家就落樓下扭Q晒佢一張都留唔俾你

個質地睇落麻麻喎

新手留名

一陣天下一打咩架?
要點組隊架?
咩係MABO?

依隊極隊打天下一有冇得諗?
定都係用返超隊一拳一隻安全d?

咁既陣容唔排頭十 直頭要棄GAME

[member]
偷人圖 [member]

Bandie premium 有得訂新2彈訂啦

仆街得3張閃

打少左個/

慎入

錦程巴唔好呀！！！！

見怪不怪
打天下一唔曬唔通大亂鬥先拎出黎咩

快D堆走佢唔好俾錦程見到 cao

唔使落力斯，唔夠力！

仲等我食左隻知斯同技斯添

唔使落魔達，唔夠氣！

我都覺
用金古代力斯更好

落速邪波

謝格劍巴開post

Sorry, 純粹晒卡, 唔係來問你意見.

魔達點都係用道具先夠
落左頂高cost
再用轉珠道具上18氣

其實仲有咩好問

或速18号

我有開架1001

又速邪波又速18号點晒呀傻豬

太遲知， 賣左抽唔返

sor 要update頭post資訊所以搶左你

一隻轉珠 一隻黑包 一隻 LRM 一隻 LRB 一隻 rose 一隻金古或薯條飯或加多隻未dk LRB 夠晒la

神卡都賣
仲有時間爆石屌莊子拎鬼啦

打低倍算啦， 唔食鬼， 做得唒任就算

想問一下, 係唔係遲D先入天下一,
無咁容易同D癲佬同一組?

想問下招被動姐係點解

唔緊要 我誤中

宜家冇分別

btw 日本真係好多痴線佬

隻game係咪識讀心架？
見我缺鬼就賣比我

真正一拳超人

我用佢隻飯打，會心700萬

如果係剋屬
傷害再減%
好似係

Thx巴打

求ID
(需則都知加唔到 )

我都申請左，應該都係被無視

係（非正式統計）

已經唔記得左有薯飯 thx

依隻野應該課左至少十萬hkd

如果無餃子既知隊打天下一入唔入隻技屬既銀河好？

入， skip 得一round 得一round

唔該

今次天下試下用呢隊玩命打先
20會心技M達 + 有助攻卡唔知夠唔夠力

幾時打天下一？

LR葉劉

助攻一張未必夠，舊大波50%未必夠力；
戰隊；未必場場係度；會心唔會野野出；試試唔落晒兩張孖寶；血就應該夠做

NPLM

你又大獲鳥, 又M達又大波又葉劉, 一路好走

睇到你回覆 即刻拉上去望
原來…

爆喇爆喇

葉劉有無食技?
我有2隻都諗緊點樣升,
而家先2技..SSR 上UR 怕之後升唔到技

睇我大波M達點屌打武道會
試左單邊隊長都好細力 應該打到15x就會開始有困難

食左好多隻R / SR 既葉劉
得5技

我以幾屆力C小雲經驗所得, 我用45做隊長, 小雲10技, 有悟空仔同肥布轉珠, 打20X都一定落老莊加攻. 否則, 真係秒唔晒

食左7隻得3技, ANYWAY 1技同20技對我係一樣, 一D都無期待過佢

我都想要佢個+氣,但我頂多DK 1次,
但無技之後好難升

NPLM 出左街 今日應該無時間打

第二次改制天下有用 Rose + m達 (未潛解過) 打20x
即刻GG左 睇黎潛解完呢個陣都係唔work

辛苦啦, 好好休息, 要老界直接落POOL得, 咪同我D細爭

仲有, 無時間少D上黎, 做正經事要緊, 千祈唔好追POST

LR葉劉加M達？ 見到啦 慣了
不過真係唔再成日上黎了

睇下今日抽唔抽到時間打夠40回先

究竟舊大波天下一重有無用？
粒紅石重未用
本身打算換潛飯比知隊

NPLM
肝天下一先嚟病

仲有用緊舊大波 本身佢都大力過M達

我個隻1技, 打得幾萬,
力隊長真係無, 如果要+力3氣

要用情人包同強襲阿伯

要玩爆機隊長 打到2x-3x萬 唔係撞到47隊都會好安全

彩星大波用力邪頭依舊無視20X 直行直過

上屆47隊係最常見隊伍
我而家都淆淆地

LR大波兩炮轟死佢

多加休息，巴打

咩lr 魔童得啖笑 多血都車死

我都會少上了
愈上愈難戒課

最緊要知足
橫掂夠玩，又有腳打天下，咁就應該唔會點抽
（應該）

唔知今次天下一我可以打到幾多名呢
上次用47隊，一隻都冇dk到
而家隊野就dk哂

KC，有人玩野，see?

KC 屌佢啦 屌佢啦

選手已經全面進場

等今晚先入場
希望唔好撞到痴線佬

有分別架咩?

中撚左知飯

R個隻

今晚先入

funny

開心小發現- 9估

剛打完第一場抽中HKG J神一隊, 之後出去睇小組排名得4條友但無左J神, 證明... 就算你未入場, 系統已經幫你SET好左你同邊個一組

各位未入場既巴打唔駛怕.... 結果早已無得改變 #bye369# #byecry# #byesad#

你既對手唔係=你世界排名附近既人咩

今晚未得閒打住
不過入場報復社會先

好多大波
好明顯多過上次M達好多

玩左隻驚咁耐
到今日都係要過緊借大波既日子

仆街仔

用人個隻其實都快手
彭7下就完

如果aim拎LR WIKI 係咪唔洗出盡力打？

唔盡力打又邊夠章
純拎卡就可以咁講
小號有時打一兩場都夠拎到

咁想今次LR埋呢？

要dk隻lr wiki就算盡力打都要拎兩次小組頭3名先dk到

博佢派兩次 好似上次咁

都要入到頭3名先得

有大波應該輕鬆d掛

其實真係睇你自己果組咩情況
上次我穩守第2名
睇住第3第4名鬥到最後一分鐘
何況今次好明顯多人有大波 個分條curve會推高都未定

曲線曬波

點解自己個組勁唔勁？

天下第一REFRESH 大會
不停REFRESH FD先打到

要曬就一早問問題已經曬左啦

有冇痴線佬排好前 同領先好多分 / 打左好多場

我依家第4名 第1係我兩倍分

多謝生抽巴
屌腸胃炎肚痾姐，最好痾住刷

天下一鼓唔鼓勵爆石打？ 定等自然回體

你要肝頭3名wo
自己衡量下啦

原來LR wiki爭7個章 唔洗爭位啦咁

屌咁多LRB..咁啱冇盾普攻扣我萬幾...唔咁想像20倍個陣點算

一拳死

睇黎真係要預返個位入鬼

自然回體未必食到全餐.
食石打, 都有石送返, 有著數.

乖乖地5倍打咗20連勝先

未入GAME,今次老界又係2500萬同3000萬?

其實用自己技1 技M 達定用人哋啲LRB 好啲？ 我見每次refresh 個 list 都一堆LRB 嘅guest 任我揀 真係心諗有冇咁撚易中啊仆街

1000 1隻
2500 2隻
3000 3隻

咁拎1000果隻算

又死

4鋪打100萬, 今次個分應該推到好7高

個個都20倍打20連 ?

一開始都唔俾打20倍...

一路打最頂果關?

有LR波既人比想像中多好多

而家打左4連, 打緊7倍,
利申多幾次, 我係無LR 大波.

今次打1萬都有D 難..
我100萬分已經9800位.. 有大波打全體係快得好緊要, 我用人地個隻都知咩事.

我想問隊員係咩？

咬得好緊 唔想爆肝

痴線，速屬擋45必扣14萬比佢斷左連

咩事？

好事黎, 揀FD唔駛煩

狂refresh都冇咩波用
成日出M 好難夾

80抽抽唔到LR 飯...
放100hkd 1隻超4悟+SSR 18號(可上LR)
其他SSR角, 放下TG, 我會PM 你

係咪f5到有大波為止

thanks 不過一隻都冇

狂f5 冇用， 黎黎去去果幾個guest

咁嗰round你冇大波fd點算

終於追到小組第一名

咁樣得唔得？

我咁多下都有
如果真係無 出去打一鋪其他野 close app再入應該會唔同

又得喎唔該哂

無打半粒鐘跌出一萬外

千錯萬錯都係呢個世界既錯

X20 全速都怕你有牙
呢隊 ....

天下一打出黎個D卷有咩用?

抽野

冇乜心機打

咁既分數停得手未？ 打左兩個鐘
好攰

3隻90%潛都擋唔住
到底點先報復到班仆街

冇3000 萬都唔停啦

真定假? 咁咪爆硬肝

你aim入10000名內就最少打夠3000萬
不過今次應該唔得

上次小組第1
6200萬

6千萬 連續打兩日?

係連續瘋狂爆石打兩日

我aim LR WIKI 應該唔洗爆肝掛

Btw 20倍打晒 繼續打返20倍刷？

第一有咩報酬?

多第2，3名一隻wiki咁大把

玩左一年，次次都有玩天下一，終於

3千萬就有晒老界
唔駛特別想打3千萬就可以收工

你就咁想要張卡定要dok埋做LR先
就咁要張卡小組100名內就得
你要dok埋就最少要打兩屆啦

屌你老母俾LRB 開大絕打我隻力37扣31萬
就咁斷咗連勝

今次唔洗追二十連啦掛 都冇老界

打7倍20次先再算穩穩陣陣
同埋用返一拳超人好似穩好多

我就係7倍俾LRB 大絕KO

唔係呀 我指既係唔洗追連勝 直接追分
我見連勝d野好似冇乜用咁

有石

點解冇人用面爸搭人地LRB？
唔係仲好咩

桃紅被動可以加氣

我用未dk悟爸，加隻達列斯同技金菲，之後塞哂d最勁嘅入去，搭人地LRB，都幾唔錯

我今次盡快上20倍算
用氣絕孖寶 加 鬼 做左頭廿連先
人地一下都打唔到我應該隱陣

冇

有無人可以試下入耀日任個list睇下有無彈game

(iOS)

無彈喎

卡呢個畫面一陣就陣

442萬 4100位
呢個大波真係推得好快

玩緊3.5 倍姐， 隻nxxx 一拳打埋黎5 萬

我用力邪擋LR菲，普攻扣我3萬幾
係咪力邪都唔可以當盾用？

40抽0SSR
多謝BAMEDIE
我決定課金養鯉魚王了

個隻好唔好玩
見post但唔知玩乜

一個唔小心 斷左9連霸

バカゲー

休息一下

痴線 205位

重係咁

有無人知同一部機 Del app再 download番個acc係咪會重係度

ios del 完重裝會問你回唔回復之前ac.
其實你先繼引左先就萬無一失

有咩咭被動加氣？

變左天下第一大波大會

無波無人權

其實天下一值唔值碎石打？

值 1換3咁濟

我無心機衝住
石都未爆過

靠人地嗰隻

一齊玩緊超隊，覺得應該差唔多
玩左一鋪極隊e加返唔到轉頭

我拎15連勝算

新邪念夾Lr布洛尼打天下一真係爽撚到震

舊大波會心定連擊好

點組

根本唔需要力邪

會心

連勝有石？ 定係我眼殘，我見唔到有

見到有蒙面悟爸隊長後面係有力斯力邪波同LR大波
大暗閃後有大大炮

唔該先

重裝完入得番

20 連搞惦
20 連見到暗閃

就是他 我都要佩服
用左KC suggest

屌打到8連斷左

隻驚由第一隻限到今日 都係要玩家借大波

Me2

果陣有蕭大波以為得米了,,
點知出M達
抽左一排都抽唔到M達.
潛解哂舊大波諗住拎黎打天一.. 點知出新大波

排第二邊位巴打

點解個劇本一模一樣

真係cls
課肝大戰

仆街...連續兩鋪決賽都輸
唔知做乜鳩

借波借左成日
認錯人借左隻DK歐布 仲要打緊16連既決賽

咁結果如何

今次真係有雙雄+大波其他求其組都已經玩哂

安全嚇一嚇
我都有舊大波M達去打 剛剛好一人一炮清到

感覺好似冇停過咁. 結果得500萬分.. 仲要排差唔多萬5. 痴線

有種叫做幸運勝利
掛住睇動畫
一望 嚇左嚇

刷排名班人癲 我真係放棄

25

大波+孖寶+鬼
又真係幾屈
成場都唔洗食傷

咪係

最後都係斷左連勝
慳粒豆輸間廠
今日目標1000萬
今次3000萬保底有6老界 抵玩

加油
2000萬剛完成，要抖抖

新波係咪唔駛GT3悟都夠秒20倍?

Yes

LRB?
秒到47
第2下都唔洗
可能LR彩星就要2下

我好眼瞓啦
到而家都只係爆左兩石打
好緩慢
聽日休息夠先博殺打

點解可以咁快依家先3百幾萬

屌呀. 咁撚勁

LRB LRM 都未試過秒唔到

唔怪得個分咁撚高. 個個都20倍秒住去

重課完都要比個場合威威先得
xxx 頭 用LRB 都打到 20X

用個16lv lrb路人都可以秒到20x cls

btw好多JPNsux

我用未dk嘅悟爸做頭
搭人地LRB係咪20倍都可以照秒？
利申 仲打緊7倍

係咪別想巴黎

痴L線，仲多我6RD

20倍關係咪勁難打

自己用大波應該拉人地邊隻隊長

邊隻都冇所謂啦
咪揀返大波或者rose囉

排第一個高登定連登仔黎

仲有頭十位班jpnsux咩料全部用sr咭

正義人士開掛屈2次變品

好彩無同你地一組
宜家千五萬夠保小組首位

我今次但求要武章就算

頭十用外掛? 如果係就爽 派兩次獎

我懷疑係特登
點會掛張SR菲利擺頭咁揚
擺明話比人聽出術

另外用外掛果班人應該都唔care天下一d獎啦

知pool爆死完滿左技
今次天下一真係可以慳番

訓醒6000 跌到萬四
痴線真係破壞平衡
bandai 無死錯人
抽完仲要推高晒個分逼人爆石打

其實10連打後個倍率係咪一樣
我次次都係2x連就斷

而家先13連

天下一果隻速悟爸值唔值用7個章升佢?

同上屆同一個人
不過上次係兩個人（另一個係dbzspace站長）

值

我小組第一位2000萬,第二位1700萬

隻野係咩定位?
大炮?

好彩我個組無痴線佬 琴晚訓教都係跌2位
今朝起身打返2埸就上返第一

今次用技神悟+m 達+氣絕孖寶好唔掂
因為依家無得kill app
血少，一出超必即死
用返rose +舊大波，m 達，力斯算

係咪應該刷哂連勝先打上去

WHY?
M達一下都清場
有孖寶同鬼
對面應該冇得開技

如果驚斷連勝既話，係

我仲有力邪同力3達做盾

比你發現左

爆機技隊今次真係麻麻
借波影響哂成個戰略

我味係用m達隊lor

我個組要爭第一隨時要入到頭1000先得
好彩天下18個陣彩星到隻wiki 今次真係三甲不入

新手想問抽知定技定留石 lv6

大家有無出現被del fd潮
掛桃紅多人用
但又比人del得多

掛Rose 3個空位add 路人波
今朝3個都accept左我

f5極都冇大波路人

其實技屬大魔王係咪極屬加氣加攻
定係極屬加氣 再加自己攻

終於食第一次大招，初賽... 力*, 4萬4

用3達擋左

Rose頭 舊大波M達一人一炮以為完到場
點知殺唔死隻LRB 比佢普攻打我10萬死左

斷左20連 ?

過左20連先中伏
但變相追唔到小組第一

所以最穩陣係有2隻大波 追加超必執雞

如果有2隻大波
打預選一定好快

我狂f5先有一隻大波
最晒時間係f5好友

學我用舊大波

隻星帕成日變巨猿

邊隻?

拎左lu

大家可以執多d金紫膠，成日出MK同老界

一變就打唔完 我都諗緊試唔試換悟天落去.

但係佢成日幫我慳到轉珠道具
悟天轉虹未必夠氣

肥布呢？

肥布仲好,唔洗變猿
不過少個LINK加氣

用10倍打上三千萬分會唔會太痴線

唔慳道具根本就唔會死.
最耐2RD就KO.有咩問題.

仆街18連斷左
估下輸咩？
輸個npc狂走輸步數！

好多隊都3 LR

邊個巴打搭緊89D巴士打天下一

知隊打天下一不錯

屌佢老母又斷連勝

Why?點斷?

笨大唔知會唔會又派2次獎

一下必打埋黎
16連緊

今次唔好貪...
無SL真係無得留道具

唔好慳道具啊

14連輸左

呢度個個都三千萬做目標

辛辛苦苦終於20連

正，全餐已食
小組又無人追

今次可以睇住黎食

基本啦

無仇報

希望今次又派2次彩

今次直接ban咪算⋯

其實好想用埋一份 刷得咁爽

新手求好友打天下一

抖一抖，掛陣機

10倍爆石爆死你啦

btw 10倍基本上係冇乜可能打到3千萬

原來新大波咁勁. 我都傻仔左.. 頭20連係度打十倍.
其實直接打20倍都秒過

超* 頭係咪夠做?
超* gt35 45 xxx + 孖寶?

桃紅都夠做啦...
超*70%夠氣都無乜問題

冇超星 我用45頭
冇孖寶.. 我求其搭d轉珠角..夠秒了

嘩屌. 岩岩用力3達擋左ooo招大.. 都俾佢扣十萬. 差D死. 痴線

咁誇

2200 萬，仲爭800萬，要休息下

入大魔王好定達列斯好？
達列斯有臨戰但少5%

屌你抽過千蚊都唔出LR悟飯比我, 讀心GAME?

時也命也

打20倍幾下普攻就比人收皮

人地一抽中LR飯, 我課過千都唔中, 想我棄Game姐?
放超4悟. SSR 35, $100 留TG PM

千幾蚊

未試過要出第二下必殺

好撚多呀
千幾蚊都唔中LR飯
真係應該告柒bamdai

抽多過1萬都未見過LR飯 我要做啲咩？

今次做非洲猶長，抽少你一半但得一隻比迪麗一隻歡喜悟 (2SSR)

我指兩次昇龍加一次傳說
加埋皮幾野
我連老界都無 我係咪要跳樓

千幾都要哭喪既話

要A1 告Bam 出老千

千幾抽就話姐
千幾蚊

入返正題先
我打到一千萬已經無心機打
用石拉屬pool仲抵
如對布歐無愛
盡力會打到3000萬
但真係好悶
呢期又打緊撒爾達

終於得閒打
跌咗落3萬幾位啦

原來智杜食滿技力杜都只係加1技

要同卡先會繼承

隻十技力杜留返來自用，唔好食啦
遲d再刷來十隻返來食

有無手足掛緊lr布 可唔可以俾我加好友黎用

Lr 布未出wo

呢個位揀左定右果個好？

布=布洛尼？

47 潛回避係唔係會回避完再反人超必?

今日咁少人
個個都埋頭苦幹

今次班友太顛
放棄追排名

今次d分咬得好緊 個個都有LRB
加埋10000分條curve應該因為咁又高左
個個都要爆肝

追爛面追到咁都未有

小組個第二名由下午開始追住我黎打
焗住我打埋一份

47點會潛回避
all in會心啦

左

好在我今次果組無癲佬
有望開晒魔童四條路再DK上LR

就係班日本仔 死唔斷氣 以為用LRM好威威咁

10000 內都好多人爭

打到2500萬抖下先
拎左d老界升好左隻OOO
試下打rush3，都係要食4粒道具先過到
做唔到巴打用47隊一粒豆就過到

我果組真係痴線
3000萬都唔知keep唔keep到頭10
上次2000萬已經第3

新手組

打夠一千萬收工

計過拎埋二十連果3張銀都唔夠抽多次

我果組第二係 2800萬左右
相對輕鬆

頭4已經過左3000萬
之後果d都2500萬，聽日一定會打上3000

一開波就LR飯放大絕
剋屬bbb擋扣17萬
笨大擺明要你斷連勝

好想放棄

我嗰組第1名係4千幾萬
但第2名開始就1千幾萬

我未試過第二日夜晚已經打到3200萬分

我個組第二已經4100

不嬲唔追排名

廿連一千萬收工
星期日做現充

Hea打緊為20連努力緊

文強巴

要拎返上年舊制 打9x - 100回既決心出黎
先可能入得到5000名

e加3170萬分2866位，唔打保唔保到10000

一定唔得...
仲有成24個鐘

加油

別想巴，生抽巴！
睇黎而家會主玩副號多d, 真係玩唔掂兩個acc
正身收下石算

頭先18連唔小心死左無心機喇

如果想長期夠氣嘅話可以試下咁組 包你隻大波長萬爆氣

btw琴日同左2位巴打見面 換龍珠卡

正呀
係咪唔會有機會再扭到

用道具算
落孖寶穩陣好多

巴打有冇白卡悟空多呀 差佢一張

想要孖寶

Btw隻新巴達克力水如何？

速金菲係咪好野黎

今晚真係走去野吉野家 點知呢頭冇得抽卡

係...
個人認為遊戲最強盾

助攻卡 應該wfc先係 唔輪到佢打

未抽既依家想抽就真係蚊水D 琴晚收工D人應該9衝晒去
今日晏就再去九龍灣都冇晒

新邪可以一較高下

我都係靠巴打比我先有個張

落垃圾浪費自己打多次嘅機會 不了

禮拜五唱左50蚊抽 抽左25張 中左十張 之後靠同巴打換先齊一套
多到塞爆

二千二百萬分
終於迫到入10000內

我見被動+30%攻，又大幅加攻，超絕大
想知打到幾多

天一張卷中左
新邪真係力屬閃果隻?

last update 27/5 16:31

設置「龍珠Z」卡機之分店：
· 香港北角英皇道 260 號怡安中心地舖
· 香港柴灣柴灣道233號新翠商場一樓114號
· 九龍尖沙咀金馬倫道 5 號太興廣場地庫 B1 舖
· 九龍旺角豉油街 60-102 號鴻都大廈 12-13 號地舖 (售罄🙇🏻🙇🏻)
· 九龍藍田匯景廣場 4樓 2 號舖 A部份
· 九龍旺角彌敦道721-725號華比銀行大廈1樓 (售罄🙇🏻🙇🏻)
· 九龍奧海城一期地下高層UG32號舖
· 九龍佐敦上海街121-123號金海大廈A1號地下及一樓 (售罄🙇🏻🙇🏻)
· 九龍旺角彌敦道655號地庫
· 九龍九龍灣淘大商場第一期一樓F41-45號舖 (售罄🙇🏻🙇🏻)
· 新界沙田瀝源邨瀝源商場2樓C213A號舖 (售罄🙇🏻🙇🏻)
· 新界荃灣青山道 210 號富華中心地下A1,C,E,F&G 號舖
· 新界葵涌葵富路7至11號葵涌廣場3樓4號舖
· 新界元朗青山道249-251號元朗廣場1樓165-166 及179-180號舖
· 新界青衣長發商場3樓313-316號舖

可以試下咁組

道具：鬼、閻羅王、+3氣、是但

十技左應該都唔差

1技打幾多？

其他卡打人唔夠痛 我咁樣組，ooo xxx 都可以殺到人 就算第一rd無大波都可以清緊3隻

好似得5萬幾

尋日貼呢種隊
比推巴陰我話貼大波M達
明明我仲係用緊舊野再借波

Btw 呢隊就算冇借波 20x 大波M達一人一炮都叫清到

唔洗用其他人打wor
我咁樣都一下全體清場
你有真波一定都得

唔撚係掛
仲諗住有20萬
30%加攻，大幅加攻既超特大得5萬

20倍界王悟都係大幅加攻
咪又係唔覺佢特別大力

咁我都係慳返7個章算

問你一句 你隻大波係咪次次第一rd都會出？

我唔太記得你幾多 因為佢無機會出到必

我都暫時係小組第一，第二名個体柒頭追得好緊

排3千幾名 仲係keep係小組第一，輕鬆

明明就係大波m達，我無講錯

+朋友隻真波
3隻全體，大部分時間都第一rd 有

你兩個號我都有add

大幅加攻係加幾多？

我加埋朋友得2隻唔係次次有 所以要咁砌

主號根本係黑氣石黎 玩黎吸黑氣
小號放置play 成日都抽到好野

主號兩次都係第5連就斷
搞到唔想打今次天下一

打完20連
第1次試打20倍
有2個bonus

依家得一百萬 目標三千萬 但聽日要番工
是咪已玩完

冇可能打到

全餐已食

今次全餐唔錯，有5隻老界
加埋排名獎勵，都有7-9隻老界

終於感受到點解大家都追LR布，太屈機啦

以後屆屆都係咁， 點玩

用人隻LRB 咪得囉

自己一隻+人地個隻=屈g

咁多人有， 用人地果陣就夠了， 感覺上仲易過之前搵舊大波

btw 3000 萬唔知入唔入到10000 內， 唔想打了

3000夠入 我依家3100 64xx位

係呀
而家用緊人地個隻衝返個20連勝就算

想買個好d既首抽開波
想問下有邊幾隻係必要

2900萬得小組第七

成日決勝一入場就俾人大技打撚死

新手係咪唔洗晒時間打天下一

道具不能慳
帶鬼係必須

是咪去到9點!?

又唔係
唔追排名 打夠3000萬分送6隻老界
d石一路打落去又會回返比你 算抵打

每次通一晚廿連同一千萬就收手了

係

佢show果個hk 時間?

食左全餐就算

今日要打2千萬分

先家先900萬，幾時可以3000萬

又而家開始打到完場，廿倍應該得掛

新手淨係打到7.5倍，望住啲排位好似唔郁咁打到好攰

生抽巴
打夠3千萬就收手？

我已經無打 上次4點開始打打到12點已經30場拎哂所有野

我頭20連都係打10倍
之後試打20倍，原來LRB都一樣秒到
屌早知全部都打20倍

屌你老母呀仆街 係第14算15連勝嘅最後一場比人出技秒呀

我49連 決賽唔小心斷左

本身想keep 1000內，打打下發現根本會打死人，所以打到4千幾萬就收手等派彩算

有咩慘得過隻npc狂走唔同你打贏你步數

打左五千幾萬
唔知保唔保到頭2500

我幫兩個acc打上1千萬同20連算
之前on99咁用blue打，點知自己原來砌到隊拉人LRB秒

係咪掛住執膠

係呀，勁多人放LRB出黎，好易刷

我試過撞正知杜開超必。咁岩超3達檔左都扣一半血

新手邊有可能打到3000萬
我重生帳就放棄打天下一今屆
等dk哂啲卡先
唔沖分打天下一啲獎品又唔係吸引

頭先打一隊...
M達行頭...
中間打全部培植人...
打完得5千幾分...
真正報復世界...

今朝影低 4-6位死都唔肯放過我
大家一齊追到3600萬喇 星期日都冇得休息下

係
執到剩4下
諗住夠時間追
點知愈追愈走仆街
我以為npc老奉就完會埋黎同你打

巴打個組咁多痴線佬

同依個日本仔磨左2日 1個鐘前佢停左手
我懷疑佢放棄

40抽0SSR之後今日一抽新細飯
終於有番動力玩

3200 萬睇黎都入唔到一萬， 又要再打了

上次3200萬已經係6000名
仲要已經係最後一個鐘既排名
依家仲有6個幾鐘 個分仲有得升 真係痴線

15連斷左不打了
雖然6隻老界超吸引
但一定打唔切
跟本第一日唔肝實3000萬唔到

第一日至少打1500-2000 萬先啦

老界可以不拿
潛玉要拿呀

又係佢

絕過wiki隊

應該放UR培植人

我係打廿倍，打贏一次50萬
無大波打到想吐

屌打到3500萬都係得第三，第四個個跟得好貼

我果組頭3個已經過4000萬
第一果個就5000萬
睇黎都係冇得打，穩穩陣陣頭10算

每次天下一先1隻魔童
點先可以4潛10技

用強襲魔童升技

2隻升好10技先LR...
其他4隻潛解...
星期二有得打魔童升技....
夾埋6隻搞得掂...
但20技都無用

打4次天下

希望今次又派多次獎

Refresh 極都無大波

笨大快d派多次

今次拎第一都無咩用 2隻wiki拎去賣

6個鐘，依家1千1百幾萬
打20倍上唔上到3千萬

開唒路都冇用， 潛玉極有限， 如果潛玉產量唔增加， 打多5 次天一都未必潛解佢

得 不過要唒體姐

我估唔得

今次5千幾名 唔想打 禮拜五六又無時間打上d

每次目標拎2隻咪得

彩星左LR wiki
下次天下可以出報復隊
小著冇新卡 唯有比哂wiki 多隻彩星

我果組第一果個5000萬
點夠佢玩

想問邊度有AC可以買
淘寶同8591果d都冇咩選擇咁

想問下2潛lr飯既ac要幾錢，係u汪見到

叫佢出啦...
再自己睇下覺得值唔值...

純粹八掛估下個價錢，懶得開ac

鬼帳唔好試 早排捉左一次

好多ac都中進度-高進度

差一鋪15連勝斷撚左

有咩慘得過要陪女冇時間打

唔上唔落咁
打到上去先多隻老界

今次應該4200先入到5000內

既然要呻就飛左佢

渣GA
利申上屆肝左6200萬

4200都未必得
4千萬排緊 48xx位
仲有幾個鐘打

Me輕度玩家

1,500 萬收工

本來諗住打到3200萬左右入10000名收工，點知個分仲係咁上，打到2500萬算數

高進度ac要唔要 大約20限兩彩星

高進度ac要唔要
兩彩星
20限左右
岩岩quote 錯

有冇咩好介紹
想搵d零進度果d

我有2個小號喎巴打 睇下你岩唔岩洗 岩洗成個比你

終於打晒兩個acc上一千萬同廿連左

4200穩唔穩5000內？

我覺得ok

頭20果D全部痴線佬黎?

3500萬排8千幾
希望keep到一萬內

頭11一定係外掛佬
仲用個名黎串間公司

收爐，少隻就算

6200萬都小組第2 痴線

死左係知杜手上[black] [/black]

17連死左
3隻頭輪攻我

輕鬆 就算跌都無所謂 都係少隻wiki咁大把

打到好眼瞓
打到2000萬算啦

9000萬都無小組第一?
好慘

應該守唔住又要繼續

終於到我啦屌你老母

中飯？

咩ac
如果唔岩既話我打算去買個ac玩

一個就有45 47 同大波
一個就好似係 45 rose 035 大波

想要第1個

好似上次咁派多次獎勵就正

通常幾時開始派獎?

今次外掛咁明顯 , 我怕派彩前已經ban左

tg我

天下一遇到 比佢上埋LR仲得了

聽日下午

保一萬內都好似好唔穩陣咁

追唔到 收工
之後仲有咩活動 定執得

比你HEA幾日
月頭完技POOL出新限
好似係

用一拳超人隊打到上3000萬，無打全體真係好花時間

一陣9點後就正式悶up

「超」就真係難d

頂. 又要爆石打. 唔係保唔到一萬

極體應該係女版大波

個個最後衝刺

望一望去到9990位

得5萬幾名，不打了
失去了一隻老界

要十幾萬分先上到五萬名以內

3780萬. 停手了. 應該穩1萬掛

用晒80隻鬼
轉力珠佩佩得返4粒

14000名收工了 出盡奶力都打唔到入10000

應該保到一期內啦

打到最後...
唔知頂唔頂到頭100

完！

終於可以比個肝抖下

又完一屆

唔好咁快再出拜托

完.
辛苦哂大家

下屈再爆過

平日可以去邊打番

絕望單抽
第一隻真限

韓巴

點解咁講

打到心力交瘁

今次天下一係正最忙既呢幾日出..冇咩時間打
岩岩仲要差十秒，比多十秒我就有十五連個五石

冇左成個weekend
好彩禮拜二放假

係咪已經睇唔到排名

睇呢度 不過唔知準唔準

要等計數，再派彩
唔知今次會唔會ban左人先派
頭十名擺明用外掛

八點幾個陣cap低 終於追到上第一
2-6名都冇停手 4300 - 4500萬左右完場
比佢地追住黎打足一日

搵阿婆啦

一個追一個
個個都迫住打

呢個都得
頭先果個我load唔到排名

應該係啦..
唔會再派完一次又一次

慢慢儲返啦
平時都唔駛點用

講真大波就係呢幾日起作用
慳返唔少時間
尋日12個鐘
今日8個鐘

自己有大波應該1/3時間就夠
用最多時間係refresh fd list
以後都應該係refresh 大會

係最後就好了...夠入頭100

9分鐘入去見到排9200幾
危危地
幾時先有結算結果

第一次打咁多分

慘

今次出左五隻老界章

應該好多巴打破左自己紀錄

今次好似係最高分ge一屆

第一屆天下第一大波大會結束

梗係啦⋯

要番工既話好難三千分
工時又長

三千其實唔難
一鋪已經有

三千萬呀

我呢3日都返工
都打到想死先三千萬

聽日我都拎左假

最嘥時間係搵隊友

上次排7萬幾
今次排3萬幾
都叫做有進步

咁爽
好想射波

想問下刷首抽係咪儲到五十石一炮過抽好啲
玩開國伏想轉日服

LR飯

Lr飯係咪要刷到下世？

大波菲仲值唔值餵十隻老界？

睇彩數ja
玩日版啦巴打

值 拍住大佬古拉打過百萬

心郁郁想10技佢

留黎升新野啦緊係
大波菲d link好垃圾 前朝遺物

去左旅行打到一千萬就算 今次入左癲佬組 成廿個過三千萬

原來而家知POOL LR飯有3%機抽到 算唔算易抽過之前

去邊玩 ？？

第一隻彩星限

最終三圍如何 ？

14524血
14074攻
9754防

屬pool 60 抽都冇新ssr...cls

意思係米聽日派彩？

仲以為今日派

30號派
因為同上次第二日派
今次要隔多日
可能要搞班外掛佬

頭11講到明係逼Bamdie做野 bam哂所有天下一外掛撚

超悶up
悶到打番100億撚樣戰士

今日11點終於可以得到蜜蜂包

我刷返D超強襲上15技

刷rank 刷綠石
柒左組唔到報復世界隊 下次天下前要刷夠rank

報復世界隊好似阻唔到大波
反而你組速隊,佢爆氣冇打2下全體有機會整死佢
LR35 ROSE 47 OOO 超17 +ANY速 真報復隊

二十技lrb照樣打一下死
但唔知rose頭得唔得

真報復隊 應該係全部培植人.

20技LRB做隊頭我試過打唔死LR35
咁岩果ROUND爆氣,好彩有孖寶

報世隊有巴打話係培值人隊，打完人地得幾千分

技M 表示歡迎

對面會少分D?

呢個堅唔識計，可能遇唔到高cost 隊

咁之前隊報復世界隊咁多LR咪即係幫人抬轎

新大波點都秒

即係發洩左落冇波既人度
我入都係組LR wiki 悟空 再放哂高血既入去阻人

基本上今次用LR大波, 第一下都已經秒晒.
第2下都唔駛出.

如果遇到LR魔童隊相信都唔驚.
如果對家全隊LR仲會攞高D分.

你地d卷抽中咩

第一下秒唔到LR35
博佢爆氣冇瞄LR35
可能有機會整得死佢

4張都係武道會卡

力GT悟
常態力悟格
速巴達克(點解唔係中知悟爸 )
技潛飯

唔中力GT悟
派完彩重有一次機會

力GT悟有乜用

20技大波基本上一定秒到LR35 LRM達
就算第一下超必唔死 第二下超必一定死

張咭靚？我覺得gt 悟好得意

你爆氣又冇瞄LR35咪得一下超必打到佢
唔爆氣2下全體就實死

今次DK左幾有用
利申:抽唔中

出唔到圖

我新手當盾用咋

得13粒章多
諗緊DK佢定速巴達克

大把盾用 幾時到佢

新手頂住先啦.

1ターンATKが大幅上昇し
即係加幾多攻?

兩隻天下一速古拉，一隻天下一知悟爸，一隻未來小舞

中天下一超1技悟，體神達，力劍飯，技2飯
想中速金菲

速金菲同知悟爸算唔算大獎

點解你地有4張嘅

好想要咩？我有重覆

我抽得3張

可能係d散飛夠5張

之前有3張卷剩

知隊仲有一個空位,入佢就FIT晒

佢做緊倉管

不過我今次抽3張都無重覆到
技2飯 體布歐 力超1悟

無重覆就當贏

打錯

多數幾點先結算完?
想知自己有冇跌出10000

可以睇住先

剛剛好排1500

31632名有冇老界送？

thanks
依度睇冇跌出去
但有d炆水
希望正式結果唔會差好遠

都未計ban緊 d外掛鬼ac....唔怕

有一隻

好唔該哂

頭十位外掛個名 屌得好

第11位個名係“Shame”
原來係成句句子嚟

之前抽到3隻依隻鳩嘢，賣走2隻好唔好
冇哂阿婆點數

依隻好用喎

超人飯仲係勁卡 都已經變左鳩嘢 ?

鳩？dk左好勁 你dk左未

悶up

咁都叫鳩 ? 睇黎你地真係非限不用

DK咗等超體120
最鍾意悟飯

我想要都無

311rk蜜蜂包得半條經
咁就冇左80體

又三隻培值人

我次次都踩膠囊
囉角色卡會中蜜蜂包 ？

我次次都踩錢

踩錢 +1

sorry 小弟有眼不識泰山
咁我留番嚟突

如果踩卡會中蜜蜂包，咁我轉踩卡了
有無人試過？

踩錢有幾多？？？

好似有「?」先會出?

請問值唔值10技？

？必出

咁又唔值 有重覆未自食

唔係?都會出?

呢個真係唔知
通告好似冇講

唔通買老界買到一手都係
真限 > 限 > 先到普通卡升老界啦

普通卡真係自食算啦 老界留比lr 同限好過

77777

Icic

好撚悶呀～～～～～

可能晏少少就有預告出新限

6月份又2隻限1隻真限

希望啦

難升技呢

LR技杜

唔不斷出卡隻game點捱落去
都慣晒

下世代隊長技可以點出?
超/極+屬 +3氣150% 唔加極/超?

超/極 又唔加超極姐係點？

超技 +3氣 DHA 150% 極技無任何加成
極技 +3氣 DHA 150% 超技無任何加成

應該2限，1真限+1LR(技撒旦布歐)

不過抽唔中，出咩卡都係假

今次天下一都棄棄地，一千萬+有魔童就停

老界仲有十幾隻係度等中LRM、LRB先食，可能儲到3周年都未食得

照返第二代玩法 70%DHA單屬 / 50% DHA 超極屬
到第三代 應該係 70% or 100% 超極屬隊長 唔會勁過單屬120%掛

難得過升培埴人？

4點會唔會有新野

唔該曬

有避孕兔打

乜鬼黎

DK天下一果D莊子用

奇撚怪怪物語

你直接講超/極隊長未得

因為限埋屬

上次出避孕兔唔夠打
今次終於有得報仇

其實你咁講我會易明d

係咪聽日派彩

係咪今日都唔會結算完?

答你唔到

中左體神達?

見仁華同錦程都係個wargame 謀殺post討論緊

同佢有咩關係

佢係打呢關MVP丫嘛,
用佢+體小悟空, 一野ban落去.

體小悟空係邊隻?
我直接用超隊打咋

去日本買iTunes卡

你按入去關卡資訊度睇下丫.
一定要用指定果幾隻小悟空先打得入架.

你參考一下丫

要用道具
都係用返超隊算

超隊都得, 不過都要靠小悟空先打得入.

我用其他野照磨

好慢架喎

你見佢隻blue 1round都磨左佢3分1
只要隻blue出黎3次就完場

條友好撚戇鳩

即日比警察周到

係咁係到同我拗點解唔用石唔係有意圖 痴撚線

仲拗緊 我屌佢老母

我都睇緊

到底要幾弱智先可以講得出佢講嘅野

悶up，大家都轉哂post

刷緊兔仔

我要LR悟飯啊
All in 都抽唔到, 人地一抽中
&@(#^&@(^#(@*^#@

千幾蚊叫allin?

慘
得千幾蚊都拎晒去課金

千幾蚊算好輕課啦
鐘意得龍珠大部分都7/80後
個個都出黎做左十幾年野，有一定經濟能力
個個都萬萬聲咁課

Bandie 呢隻game都搵唔少

做乜鳩

單抽之前抽左好撚多個十連

細路哥冇經濟能力

見d 巴打話課萬萬聲， 我先知呢d 食住fans 水既game 咁好搵

唔係你估
滕訊昇得咁勁，係手遊呢度都執唔少

手遊果種賺錢能力應該高過以前online game,
細個想玩魔力月費都冇錢俾， 依家手機game 反而有好多有能力俾得起錢既人玩

同埋呢隻game, 其實玩法好悶 fd 問我有咩好玩我都答唔出， 真係儲圖鑑咁玩

我要LR悟飯啊
All in 都抽唔到, 人地一抽中

之前all in左100石
(曲)

一定高

我allin左50石

極隊會點組？

極屬宜家火力最猛係邊隻？

新手, 買左隻AC返黎
想問下速M達可以點升技?

如果食老界係咪佢呢D可以LR優先食?

食技果隻m達可以昇技
不過呢隻都唔易抽

LRM達我覺得值得餵

2技技M同8技真係好大分別

LR大波

睇你有咩人嘅姐

Rose Black 爛面 LRB LRM 力邪？

好, 唔該晒

BTW, 如果有得揀, 新手用邊隻LR起手好D其實

m達 大波
唉屌
病左幾日 冇上黎

最易dok 應該係大波 係刷錢麻煩
借隻45
但威力最力係lrf
m達要dok 新手可能有少少難

我自己咁玩
好好link

唔計抽既LR呢
Rose black 爛面 速菲 LR35 力邪？

係, 打唔到上去上面打章

又曬命

隻兔仙人可以點打

想問LR35 是咪潛會心20 ?

搵悟空少年期打

但係完全打唔入扣得幾百

搵體果隻
Dk左佢就大大力
或者用blue係咁反擊

本身都比足會費
每半個月黎一次 仲愈黎愈難中

大炮潛會心包冇死

咪就係

6 限定，一路好走

thanks

屌手殘其中一個揀錯咗連擊

有咩問題，未請教

LR連擊出必只會出12氣
回避完全係垃圾 我得啲無力嘅support先會潛回避

無力助攻卡 都係開左會心
得真係盾先有點閃避

幾時出新限 我撒旦準備好啦

打完天下有石十連，點知中左。係咪易中左好多？

呢轉抽左千幾蚊都無

係好易中，單抽中兩隻

老界餵rose定ooo好？

點解我打左咁多場z-hard既神魔娜美戰士都係跌得兩隻魔童 係咪第一關無咁易跌，仲想打定十幾隻比wiki升技

慢慢打 反正wiki點都無力

Real？咁我每個星期hea打下算

抽到NXXX就玩知隊啦 點解NXXX同其他果D攻擊力差咁遠 同埋想問下SR黎講邊隻升得過

刷LR魔童10技係咪今日個個強襲?

全落會心又唔會特別高攻，所有野都係%

高lv 係的比 低lv 易出，若唔係主力輸出卡，主要集中大部分係會心已經夠；lv 20 唔會特別易出 lv15 好多但無揀其他就真係連機會都無

就用剛打c 路為例，第一次5隻c 路仔，1 RD 開左一次會心，一次連擊，一次閃避

係, 同名就得

要dk左先食？

rose

我一般Z覺醒上SSR就食有50%
超強襲卡DK要莊子+海龜章, 比較煩

之前升035搞到冇哂界王神劍…

打hard啦 12act5章
Zhard 20act 得7章

幾時派飯？

今日（掛）

爛面打極都唔掉卡 得20%掉率真係好低

再見各位
已經同人傾好賣帳
唔想再蝕落去
再出多隻LR又跌幾千
而家三隻有兩隻仲有10k
止蝕離場

祝各位下pool繼續中限
錦程巴channel 愈來愈多人睇

仨巴 兩位推巴 生抽巴 仁華巴 凍巴 錦程巴 花巴 加油

得閒都可能上黎吹兩嘴
但會少啦
其他post見

仲有別想巴 同 頭巴

黎明巴

願你今夜別離去
個名

超巴 天下無不散之林夕
我唔賣account忍唔到手唔追埋LRF
以往慣例 棄驚後我又一定唔會重生
所以一定係咁先可以出呢個坑

我最怕係下星期一話出新勁卡
唔追又俾人壓價
追又貴過五千

恭喜巴打脫坑

唔玩都來吹下水

恭喜你退坑 不過我都少上依到算 成班垃圾見都未見過上黎放悶 咩十抽中左LR飯問人係咪好易中個D垃圾 祝你係下個比人捉上山殺左仲要搵唔番 屋企人又比人搶電話捉埋入暗位老強

巴打, 坦白講. 度度都有呢d人. 好難避.
有時睇到眼火爆.

Block 費事眼冤

唔緊要 見一個咒一個

其實多得呢班人
令我唔想上黎
先會咁大決心退坑
以前未有呢堆人
我都好樂意幫呢邊整圖整合資料
自從多左呢班人
我已經覺得資料根本無人睇
個個純放閃 零討論

記得果時凍華田巴單抽中
都無人屌過佢
人地有討論有參與

算啦 要走一齊走

連登係衰在公廁
邊有高登咁少毛都未出齊

所以唔想再上依d game post

ON9在平時0討論
一黎就[係咪易抽左?]
之後潛番水

其實都想棄 但無人接手

想問下有咩角色passive加隊友氣(極/力)
已知有rose 天下大魔王

用超隊打天下一實在太慢

肯蝕棄一定放到
不過唔知蝕幾多

巴打會唔會玩番個不課AC

候賽巴 有冇咩聯絡方法可以同你吹下水 有冇tg?有嘅傾下計都好

唔會 因為一定唔會唔課

不要走

要快一定大波同小雲 m達
呢兩隻都係力+2氣

依個真

隻game 可玩互動性唔高
新卡有出但關卡接唔上
好似呢幾日咁都唔知做乜好
過一陣又出新pool 抽完又無野打先on9

正是 以前一個月2000齊咭
當儲卡 又抽下野
仆你個街而家一個月無五千都走唔甩
點撚樣追
5000買figure都有幾隻quality既figure

笨大早排超4開始就加速食水
一個月5000真係唔穩陣
但抽完得個儲字

知
金屬古拉 +2氣 &極30%攻
達列斯 +3氣 &20%攻

體
傑妞 UR+2氣&5000攻 / LR +3氣&7777攻

byebye 侯賽巴
你棄左之後抽卡d錢洗落老婆度仲開心

鐘意得龍珠同打機, 興趣應該相近既.
係連登實有緣再撞到.

我有睇資料架唔好走
唔好理d撚樣

刷緊d強襲十技

仲未出糧
上次係咪4點派？

[

記得果時凍華田巴單抽中
都無人屌過佢
人地有討論有參與[/quote]
我有睇資料架唔好走
唔好理d撚樣[/quote]
我見你好似排好後
天下一個幾日唔得閒打？

係呀排3萬幾名
好過上次好多啦，上次7萬幾
有1隻老界都好

又要放閃又要cut名
都唔知咩心態

Sor

走前可否俾氣我，等我抽中多隻賣10k

係就係仆街左d,不過都係放閃演野姐... 課極都唔中咪算... 唔駛咁重怨氣嘛

所以個post多左人放閃之後

我都少左留言好多

呢幾日轉番去玩PC game friday the 13th仲好玩

開始連體力都無清

番工搭車先攞隻game出黎篤下

老老實實，再玩埋呢D低機率真限+狂出新卡cap水取代舊限

早日棄坑都係件好事

官方根本唔care, 狂出新咭根本想搵埋尾水hea 做，遲下出超爆裂Hero

超爆裂Hero

我無怨氣呀 不過係唔鍾意d人失驚無神上黎放個閃就走人姐 咒佢未咒佢？唔通龍珠都要積口德

依家唔係講緊我課極唔中嘅問題 係我唔撚鍾意d人見都無見過嘅撚樣入黎放個閃就走 你吹我我漲咩 係小圈子架啦 咁點 你好人好姐嘅上黎討論緊係無問題 但你上黎淨係為放閃嘅 我未祝你全家安好咯

上連登見d 人貼圖放閃你都咁認真係你on9
仲講咩祝人屋企俾人老強

想問下 新手應該抽知機定草石等神up

係呀我係咁架喇 係你地先會話算啦算啦 當睇唔到 咁同助長班垃圾有咩分別 我真係睇唔透

琴日又課左兩pack 40連得兩隻知紅毛
戒課買部switch黎玩下算啦

我無課啦 我屌佢地根本唔係因為我自己課極唔中 係風氣問題 個個淨係上黎放閃就走 咁洗傾咩 開個post叫放閃區算啦

Push

冇左大亂交
大波一又完埋
新超激又未有
唔係手賤抽屬POOL唔通討論今日潛玉關亂入左幾多場咩

3場

第個game都唔好課咁勁啊

咁你地未繼續放閃咯

有咩風氣問題， 上黎講課一皮都唔中就得， 講一抽即中就唔得？
第一， 我覺得放閃問題又唔係好大， 抽野係隻game 其中重要一環， 隻game 既野都唔貼得我都唔知咩貼得。
其次， 自己抽中好野， 身邊冇fd 玩， 一定係上討論區唒嫁啦， 抽唔中一樣係上討論區呻， 下下一定要講點通關先係討論？
仲有， 唔好一直賴咩搞到討論風氣差， 有人放閃有人照討論， 一個post 41 頁放閃既留言加埋都未必有4 頁， 唔好再用咩風氣黎做藉口啦

我欣賞你有拍片教學有答好多人問題， 但一見你唔鍾意既野就起唒鋼真係好小學雞， 仲要拎咩討論風氣做擋箭牌好肉酸。

重點:
佢地係咪真係有討論?
隻GAME得抽野可以講?
晒完命潛晒水叫討論

唔好再轉移視線啦， 重點根本唔係佢地有冇討論，只係有d 人見到心理唔平衡姐。
如果佢貼完話一抽中LR, 但佢繼續討論呢？
根本就冇人理咩討唔討論， 一貼完圖就已經屌左啦。
你估有人貼張十抽全sr 既圖出黎跟住走左去有冇人屌？

仲未派彩…

有無見到佢地繼續討論
下次佢地又放多張圖出黎
每次留言純晒命又叫討論

4點派喇掛

你覺得無問題姐，其他巴打呢 依家得我一個唔滿意佢地咩 其他巴打唔滿意 只係無我咁樣去屌柒佢地 但唔代表佢地係接受 咩心理平唔平衡依樣野 點解人地平時無上過黎討論淨係放張圖話自己課幾百中或者一抽中就代表係心理無問題 無錯抽野係依隻game嘅重要一環 但係咪就代表可以抽完放上黎之後講句，一抽就中，今次真係好易中？你覺得我拎討論風氣做擋箭牌 咁不如你睇睇其他討論區先 巴哈人地傾隻game 都有分係討論定係比你放閃嘅版區啦 喂講真 如果係為純放閃嘅你未自己開過個post成班人一齊放咯 我無所謂架喎 如果要講心理唔平衡 會唔會佢地唔平衡多d呢？ 放上黎講自己幾石中，一抽中係咪威D 你覺得我小學雞無問題 你話我戇鳩呀 玻璃心都無所謂 大家諗嘅野唔同，但依家大路嘅係咪都唔鍾意班放閃撚先？如果只係得我一個人唔鍾意嘅 你可以大條道理屌柒我架 但依家事實並唔係咁 就算放閃嘅留言多唔過討論嘅留言又點？個post主要目的係傾隻game定係up圖放閃？正如你同朋友傾傾下野 突然有條友走埋黎夠你講 佢岩岩溝左個大波妹好撚正好易溝 你會唔會心諗做乜鳩 我同人傾傾下野你走過黎講你好易溝到女？WFC?
而掉番轉 你同個fd傾開計之後佢同你講佢溝到女神啦 你係咪會恭喜佢先？我唔係想同你嘈 你可能覺得我咁樣係小學雞 係口臭 戇鳩，但我只不過為大眾著想，除非你想一班玩開傾開計嘅巴打一個一個咁樣好似候賽巴咁棄驚唔玩 咁樣我無野好講

多數4點派

呢樣真,唔係既話阿邊個十連5限定6限一早比人詛到死全家

佢係貼完之後問野嘅 其他人有唔覆咩？依家係講緊淨係貼完圖講句一抽中乜乜乜之後就無再上過水個d喎

其實你係覆緊我定gmail巴

打依家兔仔嗰關係咪用依隻打？
有冇話應該點組

雖然太長又冇排版冇咩點睇
不過你覆緊你

sor 用手機打 懶得排

超隊 Blue ooo 帶隻封技都幾好打
當然有悟空就最好啦

有體神達就體神達做隊長 帶轉珠 之後出悟空仔個陣就轉珠一野打死佢

姐係我超隊入依隻悟空入隊就得？

都係
我都係咁打
唔死就得

竟然係超體品

我有，咁朋友係揀邊隻好？好似冇乜可能揀到體神達嘅朋友

好唔該巴打

竟然
連技品都未有

揀番加dha嘅朋友咯

超體

好唔該哂巴打

黎明，好高興係度識到你
決定左就唔好番轉頭，得閒上黎吹兩咀

超體悟格

如果超3體品夾blue同超1體品

體悟爸

悟空仔嗰關係咪2關都會出悟空仔？

+界王飯

都係冇坦

主Link無邪氣

小雲都有無邪氣

體品，Blue，超1悟格，悟爸，超人飯，界王神飯

仲有前十幾頁比人話係垃圾既超人飯

如果小雲+悟格都有無邪氣&超激link
會係+15%+10% = 25%
定係*15%*10% ?

真心, 無位入呢隻.

體品
BLUE
超1悟格
小雲
悟爸
+3氣悟飯

不過冇盾

push

超人飯比人話係鳩野
拎住元祖達 化石力悟 可以比咩形容詞

我會唔要小雲入超人飯

封完技120%左
Blue應該都幾頂得

2張封必
有莊子回血.
我平時用莊子出一野必回到2-3萬血左右

鳩野又未至於
但係超特大再+90%, 又未去到好top

小雲同悟格夾link喎
照推測新品都有無邪氣+超激link
fit晒

d link超正
體品，Blue，超1悟格，悟爸，超人飯，界王神飯
雙封必再用Blue擋